垃圾韓狗戲 - 瘋人院逐個捉

未睇/未買飛既千祈咪撚睇
成套戲又冇劇情又做唔到第一身個緊張感
不知所謂 韓狗真係廢物

睇預告好似幾正
仲諗住睇

睇預告都知伏
宣傳又話有觀眾睇到暈低嗰啲
用得呢啲宣傳手法嘅通常都係爛片

講到咁恐怖仲諗住一出即睇 仲好似話票房唔知高過安娜貝爾定詭屋

套戲一個鍾, 頭一個鍾都冇乜戲情
尾30分鍾都係靠jump scare帶過 又唔交帶片頭伏筆
REC 1-3 都好過哩套

套戲一個半鍾, 頭一個鍾都冇乜戲情
尾30分鍾都係靠jump scare帶過 又唔交帶片頭伏筆
REC 1-3 都好過哩套

係咪偽紀錄片

一開頭講d 舊相乜乜物物 諗住都有埋伏筆 有故事性 等我期待左一陣

丫屌你個老母 原來最後係講個公仔識自己郁 40年都仲係嗰度

一開波又係 露波條女講到自己幾撚大膽去左好多地方靈探 點撚知隔離個傻鳩一拎起個公仔就癲撚左

完全唔知做乜鳩

唔係19號先上咩

UA / MCL 有啦
未睇既最好唔好曬錢曬時間

垃圾程度媲美喜馬拉亞星

垃圾戲